求工作

我中五學歷 成熟穩重 略胖
自問要求唔高 人工大約$12000至$20000左右
希望唔太辛苦 因為我有長期腰痛 唔搬得重野
同埋每個星期要見社工同覆診
希望3-5天工作 晚上9時前要收工
希望可以體諒我
有冇人可以請我？

工作經驗：麥當勞做左4日清潔
但麥當勞話請夠人 唔再需要我番工
依加失業

這個討論區有老闆嗎？

幫我含 每個鐘十蚊
含得舒服有bonus

我唔係基

我都唔係

用手得唔得？

用手你預得返三分一人工左右

幾時可以上班

我唔洗人工 做野求興趣 快點請我

屌你老母呀